起身啦屌你老母

匆匆手係宜家買日用品，食個靚肉丸

再去平安福音堂崇拜

之後遊行啦

推

平安福音堂
今次真係we connect

一定要做足準備！